帝吧傳遭嚴重滲透 中国大規模逮捕精日份子

中國6地警方28日同步發佈通報，稱逮捕9名「精日」分子和為「精日」群體提供服務的人員，其中部份人攻擊其他「愛國網民」、大量發佈公民個資。據了解，這波肅清行動，可能與日前中國著名討論區「帝吧」網軍出征香港，成員個資反遭起底而狼狽收兵有關。

中共共青團微博發佈大連警方逮捕「精日」份子的消息。（翻攝自微博）

《澎湃新聞》報導，包括遼寧大連、安徽淮南、湖北武漢、湖北宜昌、安徽宿松、江蘇南京等6地警方28日分別逮捕精日份子。安徽省宿松縣公安局發布的警情通報顯示，葉姓等人以每條人民幣5至6元不等的價格，通過網路出售給倒賣公民個人訊息的不法機構和人員，為反華精日群體提供服務。

值得一提的是，帝吧網軍日前進攻香港連登和反送中臉書專頁，成員個人資料卻遭到洩露，最終導致帝吧解散收場，10多個相關討論組被迫關閉。帝吧當時就指出，解散的原因之一是「內部被滲透嚴重」，且認為是有內鬼。

帝吧官微並稱這些內鬼為「惡俗的成員」，並指控他們大多為恨國恨黨、精日和反華分子組成，他們會潛伏在B站、微博、貼吧等社交軟體上，專門蒐集「愛國人士」的個資曝光。

「精日分子」的言行在中國網路上引發「愛國」網友激烈的攻擊，中國官方也強力打擊所謂「精日」份子，中國外長王毅曾激動批評「精日份子」是「中國人的敗類」。

好耐都無見過呢堆喜氣洋洋

好似是幫手起底的被捉喎

收皮啦大陸仔

大陸人都幫我地 我地更加要加油

實名制 個人資料唔保護好 怪其他人?

幾時拉埋「精美」份子？

大陸好多反賊 不過出唔到聲

幫手起底架

三峽倒塌都係精日既錯

習近平陽痿都係精日既錯

抵撚死
做童子軍冇好下場嫁啦
帝吧管理員銀行戶口有冇多咗個0

Tg谷話冇事
佢哋有後台唔敢捉

條女

人地幫我地起帝吧啲5毛底，依家比人拉，上面仲叫好叫座

用好D個詞語啦
都係義士黎
如果無佢地出手
連登就多左萬幾個0.5 洗版

咁都拉到佢
點搵到佢

佢哋自稱自己反賊

響大陸做烈士既下場會係生不如死
向佢地致敬

希望班義士冇野

未用過就掉既condom

大陸啲新聞都唔知真定假 分分鐘出啲假新聞打下飛機就算

仲要係官方認證既精日，屌得落手啦終於

要被公安輪姦了

咩叫精日

同問

呢班係義士黎架傻鳩

帝吧 笑料

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

無用嘅嘢就屈個罪名搞掂佢

还有党呀

精神日本人

無慘

成班傻9,隊友黎架

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

唔係有「精日份子」幫手，連登早就比人洗咗喇#2做乜撚呀？

真係乜都關英美日事

不用怕 等叔叔在

做乜鳩

的確，呢個消息如果係真，班人可能已經被消失。

當日有講過幫手起底班中國人係曬外國

好似係

中國人幫香港人對付支那狗
可惜呢啲中國人得返1%都唔知有冇

裡應外合

之前睇到個大陸坐監post
監倉入面唔俾戴bra 會成日俾啲倉管揸波

不嬲多文盲

連登仔閱讀理解能力

支那狗 你有乜料 同 我地香港人 鬥

帝吧出精

都唔知真定假
免炒車

好野,一個連登就將一個困擾世界大同多年嘅帝吧瓦解
難怪香港人IQ高

又撞車

睇到上面班兒登仔未睇清楚就鳩屌
上面大陸班義士真係唔好再幫兒登

唔係解決問題 係要解決提出問題既人

國內義工要無比勇氣，respect

千古一帝成家都係外國勢力

打擊異己

抵9死

安徽省宿松縣公安局發布的警情通報顯示，葉姓等人以每條人民幣5至6元不等的價格，通過網路出售給倒賣公民個人訊息的不法機構和人員，為反華精日群體提供服務。

You make my day!

多謝義士

睇錯
原來係入面有線人
但相信呢單野之後帝吧會元氣大傷

無聲無息地消失人世間。

又精日又提供服務又拉條女
成件事都令我聞到成陣腥味
咩料

自己人

我地要唔要幫拖

5至6 元就收你皮

應該係畫諷刺漫畫俾人祭旗

呢d 係手足黎架,勿炒車

大家睇清楚，被拉嗰啲自己人嚟㗎

乜撚野叫精日？改個名都奇怪過人

～哈日

所以話第一個留言幾重要
俾盲鳩誤導咗成個post

不過已經搞到佢哋內部疑神疑鬼

全靠動物台手足connect精日分子

5,6蚊就有一條，咁當初做乜咁貴同八達通公司買

密室懷孕

佢地好似真係唔知起佢地底既根本唔住係支國

希望係用嚟嚇人嘅假消息

講左唔係連登仔起

而家係起人底既比人拉
仲喜氣洋洋
冇佢地
帝吧就唔會咁快收皮

無計啦
咁佢係精日份子
係日本漢奸
有曬證據

起底組d料隨時向佢地買
咁比人捉曬下次難起底左勁多

又話中日和諧又盛

分分鐘只係求其揾幾個人出嚟祭旗就算, 隨便扣個精日名義

好想揸…唔係，好想救佢

唔比d大陸人睇日劇動畫 睇下佢地咩反應

屌你地老母上面慶祝班撚樣係唔識字定唔用腦定係三毛呀

係大陸做烈士

傻仔，呢班係大陸連登仔，所謂帝吧敗走連登，都係呢班義士所為，香港連登仔邊有咁勁咁快手起人底。

諗起都9硬成日行街發夢女人都無掂過

九成九係嗰條友講過兩句良心說話

咪比網警捉去祭旗息民憤囉

真起底嗰啲好似話喺海外

並指控他們大多為恨國恨黨
成日都被綁架
屈人愛國恨國都要痴埋個垃圾黨

共產黨以前咪又係勾結日本侵華有資格話人咩

其實佢哋揾銀啫下話

即係話支共=中国

愛國不愛黨係唔成立嘅

你唔好咁on9啦人地幫香港人手搞到俾人拉仲熱烈彈琴熱烈地唱

義士

但共黨話精日份子死不足惜
不如比大家屌完先判刑啦

九龍塘有白衫狗 10:27

連登仔係咪個個中文1
希望佢地冇事

可能係貪錢五毛啫，未必係同路人

咁到底捉左乜人返去

水能載舟 亦能覆舟

Po錯谷自膠

食屎啦
條女自己友黎架
仲喺度FF佢俾公安姦 正仆街

點解唔拉 精蟲份子？

起底組比人捉喎依家

反你老母

btw 咩係精日 ?

高調拉人，明顯係嚇人用

厲害厲害

反華果Ｄ男既都比人玩到仆街

靚女唔敢想像

唉屌你老母食屎狗林鄭

我講咗 反賊係自嘲
精日係精神日本人 簡稱精日 又稱精日分子

精英份子

冇事

，

是但捉都得啦。
國家大義面前,話你有罪你就有罪。

精北韓都唔精支那

開始用番反日民粹
支那人始終走唔出義和團死局

屌都2019年仲玩抗日，假想敵到2014

自己友俾人拉有咩好慶祝

傳說 係起底網 （大陸上唔到 有監控）暗黑網來既 無比人捉 起底人士 同個網都 係外國

愈捉只會係幫助班人賣得愈貴
同中国人講愛国？係錢面對 老母都賣得

依家十倍價錢一樣有人買得起
香港人最多係咩？

咩係精日

班人只係普通毒撚 帝吧真正高層咩事都無

我懷疑唔係本人

group入面話張某寜自己返左中國 之後就比人拉左

情報九課

咁睇唔開 同自殺無異

hero

外國反中人事做既 所以無捉到 話捉都係囉返個彩利申我唔記得係邊到見到。

應該流 TG嗰班10分鐘前仲po緊人起底全套

多數係求其捉幾個交差

有傳話自己返左中國

但明明我記得帝吧極多艦娘做名嘅垃圾
邊個先係精日

其實應該係吹姐，一個人都捉唔到，扮下野又無人知真假既

自己返無計。

又屈人

聽都未聽過咩叫精日
垃圾詞彙

親日都要拉要鎖
呢個閪國家仲叫我去愛

又賴

唔話得係愛國憤青,所以只能屈佢地精日,好慘呀,愛國仲要俾國家屈賣國.

義士黎
上面班精蟲上腦咩料

境外回國....

亂捉幾個交差囉

應該係大陸有人睇唔過眼 成立左起底組 跟住比人拉左

Push

個後台隨時係習帝
你睇佢地解放軍都唔敢出
想香港自己收皮

嚇鬼啊共狗

慘啦 要俾人無 出啦

中國反賊先係最大聲果個喎
每日係度打壓義士

塔你個女先

反日？

相由心生又中

一睇就知假圖

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

似係借刀殺人

85罷工

其實咩係精日
睇唔明

大陸都有班人係有理性的

我記得佢send 埋實時location 係中國，都無人拉

咁拉晒動漫撚

係幫手起班帝吧底既兄弟比人同左呀

睇清楚先啦

推

精日滲透

崇優都唔俾

成班嚴重被迫害妄想症

秘密警察

真係唔係求其拉
上次老豆搵仔班on9差佬捉咗個網民返去
當然上面嘅監控勁過香港好多

荷蘭反共佬做，根本唔係咩精白起底。

有咁既制度先可以人民鬥人民

身邊仲有咩人信得過

mola mola

個個中文係咪0分
唔該睇清楚係: 義士比人捉左

事實係，幫拖起底嘅係海外華人，全部反共，呢班精日， 只不過喺度加鹽加醋嘅日，因為親日本文化，畀其他上腦擋漢奸。

咁都可以拉埋嚟講？

原來喺鄰國哈日都係犯法
咁當日本係鄉下既香港人全部犯晒鄰國法律
可想而知送中係幾咁大鑊

香港應該搞活動 聲援呢班人

呢班人唔係反垃圾站果班
係真係脫離支那愚昧思想的人

祟尚日本人

想知圖中係乜水

成班盲撚

係咪都係為左國內維穏咋? 為埋右

屌你老母連登仔可唔可以俾d獨立思考

自己友嚟架咪炒車

早排唔係中日友好咩
又轉咗喇咩

敵人反對的 我們要擁護

精英 精美 精日

笑話

最早出現個個係精中忠
不過俾呀頭殺左

(公民個資）、（成員個資）
屌你老母，乜撚野詞彙黎

大陸戰友嚟㗎你老味 呢啲真係搵命搏㗎

帝吧點會精日啊
個個都愛國, 個個都當兵架喎
仲要去艱難地區

敵人嘅敵人就係朋友
做乜喜喜洋洋
不過咁多年都係用依啲藉口

到底終国人有幾被害妄想
係唔係覺得全世界都想害撚死晒佢地
咁撚驚就鎖国玩SIM CITY啦

9up啦，起底tg group admin 成班都唔係中國，捉條hi咩

我笑唔出
係你地見到班賤種網軍潰敗既同時
有一班係上面僅存 可能係數以萬計既蝗蟲中先出到一個 真正有良知既中國義士
佢地同樣默默咁對抗緊腐敗既政府
依家佢地比中共捉左 面臨既下場將會比起香港班義士肯定黎得更加悲慘 睇下個班維權律師就知

補充 煲水新聞既話就無理會既價值

邊個既老婆靚咪捉邊個 大陸係咁架啦

睇清楚發生咩事先啦好冇

又橫精日

Sor 冇睇清楚

屌你老母，成班係咪閱讀障礙

慶祝乜撚野

內地同路人保重佢地既代價重大

咁幾時拉「精英」份子？

以支那乜都要實名制情況下，外國hacker好可能都要靠支国內裡應外合，先做到嘢，所以呢班出咗事嘅好大機會係隊友。

而且最起碼係敵人嘅敵人，無理由幸災樂禍

大陸嘅義士

樓上班傻仔仲智障過帝吧三毛

但據我所知應該係搵人祭旗only
大陸本身呢啲資料開間殼就可以搵相關公司買到
佢拉賣果個其實賣果個本身都唔知咩事

大陸啲後生仔唔少都係睇日漫同動畫大，再搞鳩B站逼癲埋支國嘅毒圈，政府唔使旨意有運行

佢地有攻擊過連登咩

三和咪好多買賣身份證

正
BTW
請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

要拉晒習大大成家

所以你話係連登帶風向容乜易，樓上堆文盲字都未識睇就急急腳留言衝出黎柒

乜撚野係精日？個資？
冇文化真係冇文化

又玩屈人交數

感謝帝吧努力整死中囯共產政府

加大力度向精日派宣戰

都未必係真，內地新聞出名維穩，似係只想是但捉幾個蓋過個人資料唔安全件事

個個都係外國，捉撚毛咩

咁就係檢討點解個人資料只值5-6元喇on9支那狗

支那人比5、6 蚊就可以睇全相

義務就叫幫，有錢收叫＂做野＂

睇文啦傻鳩

大陸d用語成日都咁L難聽同難明既

如果幅圖係真
又索
又明白事理
又夠吉屎
咁嘅中國女人萬中無一

以每條人民幣5至6元不等的價格

大陸有實名制，方便維穩
用tor網絡可能難跟到

成班憤青做哂condom

愛國家的下場